廣傳！假記者假攝影師！！

#灣仔 1939 伊館現場有少少衝突，剛才一個自稱記者嘅，不停四處拍人，點講都唔肯出示記者證，最後俾人圍之後出示了記者證，身份係政府新聞處處人員

轉貼做某台嘅朋友：
拍野依行好多行家，影官一定見過曬，依條友唔似係行家，無人識佢，更加唔係新聞處嘅人，張證係今日入得去嘅記者攝影師都有

麻煩廣傳！

自推自推

幫你推

9.30 三罷變死城 無人講

自推推推

推

狗

推推推推

小心

.

屌係咪又係沙田個日個on9 youtuber

推
推

五大訴求，缺一不可

Push

推！

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

唔似係，以下係沙田站假記者：

依條撚屌就算
呃view

pushhhh

原來真係有假記者

push

呢啲真·假記者又唔拉

繼續推
點求證
佢唔係台嘅人
又唔係新聞好

咩人黎

仲影大頭....你估下

打撚爛佢部嘢

唔該開遮 有雨粉

起底

噴鳩佢啦

狗？

廣傳 有無人認得

ll

推
手足小心

Tui

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

起

佢

老

母

底

推 小心

假記者假記者假
假議員...

出席咩場合都要口罩

推一推

pish

跟本無心攪，到宜家都仲係鬼鬼鼠鼠，等武訓勇替天行道

推啊

係啊

新口號

港人治港 主權在民

衰啲講句佢都幾專業
托住咁鬼大部機

一就狗

影大頭實好撚清楚

依啲又唔撚拉

件垃圾「記者」一定連前線都未去過

冇証，仲等咩

推爆佢部機啦
成日圍圍圍拍片影相
柒夠未姐香港人

記者證喺咩機構發出？
紀錄有冇呢個人？
差佬話過會僑裝成任何有機會出現喺行動現場嘅人物，記者係咪都包括差人有可能僑裝嘅身份

推
小心，要保護自己

好核突呀

佢好似 只用張新聞處派嘅大會証

政府新聞處屌你老母
唔好以為出面啲人唔知你地做咩
比勁多錢agency做social monitoring

噴黑有咩用？
唔係即時既就
拆帶/卡

推 就算唔係假都應該帶翻個口罩保護自己

打撚爆佢部機

政府新聞處職員有冇記者證㗎？

M

黑超哥？

應該有嘅

個樣咁「蝗」嘅

岩 前面句係共狗十幾年前一直掛在嘴邊
我地拿翻出黎講 有乜問題

新聞處職員有證，出來一定會帶

私了再搶機啦屌

五大訴求係底線, 永不砍件, 缺一不可!

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

假證係偽造文書喎？

推下 要人幫手查下

Push 1

Push 2

［冷氣軍師行動post］ 開大冷氣要人！！！！！！

乜水

Solomon Yue: 香港冇自治就支持取消美港關係法

咁成班圍住佢之後？有無歡送佢離開？

支持

推 狗咁款

成個黎落耳咁嘅

後面大大個新華通訊社

係咪tg 對家"好孩子特輯(逃犯條例)個班admin冚家剷

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

狗樣

捉FA鬼單野係咪炒左車？

On9 , 假記者洗撚用甘柒大部機 ， 再者成日講 ， 保護好自己 ， 大把籃絲鬼撚鼠鼠用部電話影撚完你都唔會知 ， 又玩捉鬼 ？

，